港鐵不停油麻地，旺角

好走啦

推

推

[建議]關於罷買！！！

正式宣佈 要屌鬼嘅屌到十二點就好 之後一齊檢討返今日行動

強力散水警號！